回帶 多圖 日本終極毒撚

人才

香港冇？

笑撚死

唔怕！

唔係毒撚特別樣衰，而係生得樣衰影響到正常社交嘅人先會變毒撚

一見個手勢就諗起唔戴

有D肯執一執都可以變番正常人
不過性格內向搞到唔想執下個外觀
利:毒撚

香港代表

最右幾靚仔

我就係記得呢張相好似得一個係靚仔

咩菇咩菇fire